港豬請保標

既然個幾十萬港豬
覺得自己係事件中係最有影響力
咁就好好利用叫佢哋捐錢請前鋒
圍城最好係厚肉又高大嘅南亞保標?
捐錢比泛民我不如請保標當日保護我
1000萬夠吸引任何人 唔知可行唔可行?
定我發緊港豬夢?